Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 375 唔知我無check定你俾錯

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Lm

LM
派1:4mk3未

上貨未

肥科出未

同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

何以 這土地

New post lm

Thor rerun 派未

留名
尋日終於去左SB訂homemade gg

今日去訂M男順便walk-in

係咪過左中秋先

留個名先

近期每個星期都出一隻

屌你隻CM仲要等幾耐先派呀仆街......

等下啦

前面大把野排緊隊啦

我大後期單

我諗十月應該出到貨

明明mk7轉眼變成wm

許個願先 今日會有人影到上貨

有無圖

出曬快整都年底

好卑微

中秋前後唔上貨

都無上貨好耐了

中秋/國殤上貨速度都會減慢。

我好似第二三日既單.....
拎左貨第一時間打個丁先....

每年都係咁
10月又會快返

Iron gg料個個都唔睇好

今日失禁式上貨

陳生：20樓wm有幾日貨 拿左去中秋飯局 大家再等下

派街坊

個時希慎訂thor rerun講幾時派貨

明明白燈轉眼變成紅燈

魚肛頭琴日訂完 已經係2021Q4

已經唔記得咗

冇記錯就係19Q4

第三日去佢話2020q1 q2
不過照mk50玩法睇會早都唔出奇
順其自然莫強求

關唔關我事呀....

負評你 , 黎耀輝

2年後...

仲有一堆上年未派 排下隊好
antman wasp

咁都要兩年...........

聽完都覺得癲 不過算 keepz住訂keep住有野玩

一齊黎啦

咁樣好唔健康.........

但你都會繼續做

Ht越黎越遲派貨

我而家專心玩DC 同 SW , 個人健康左 , 開朗左 , 個人放鬆左

keep住訂keep住有野玩keep住比候活撚

我唔想再訂

真 撚到開始有精神病

小志啊 , 你現在還未能使用腳踏車

一陣十二點準備好未?

要搵個大隻d既素體先得

唔係少許 係好明顯下
佢咁大份點會咁瘦削
唔換素體都可以墊厚ge

屌好想放曬啲m記
淨係入SW算 尋晚真係諗左陣

他怎麼吸引你?

三修

趁個坑未夠深 , 好走
當你齊左心入面果set , set野就會跟你一世

有咩先，單就放啦

我星戰重深過M記好多
不過已經搵左個籍口說服自己
就係星戰啲款根本出唔齊
Eg ep7 poe leia

雷神隊長ds個啲已經放曬
得番im

放m記！？包唔包啲L文

放哂上樓

Safe?

上貨拍拍拍

諗下啫 想儲星戰但又唔捨得儲左咁耐im

正傳果D一定會有

我最奇怪係 Rough One 連白衫佬都有............
但男主角呢..........

等睇dum春高追

儲埋啦你都唔旨在果少少錢

我DC坑深D............
SW 都真係紅劍人only

MCU.........咁多年 , 來來回回入下放下脫下脫下咁
最後應該只會得番一set IW 同 IW 出現過既主要角色.........

EG 無咩感覺
CM / GG 果D隨緣啦...........

正傳佢都係唔係出齊 雖然出得比較齊（可能時間未到）
我唔計佢上年講左話出個啲
Cp3o已經無

Secret base 出左post

應該係地方問題
星戰要用ge位太多
想試下擺宜家櫃 一格櫃等於一集
三個櫃岩岩好九部曲

你做乜柒 幾耐之前嘅事阿

呢個尋日出架喎

你係咪俾人冷凍左

我真係好鐘意Rough one
曾經諗過合埋眼訂撚哂佢

但竟然無我最想要既男主角.......

睇到我扯扯地

3po咁耐都唔出唔知做乜鳩

ikea?

係呀

HOTTOYS有個新FB PAGE
11月開新鋪
聽講係尖沙咀
仲有開新鋪出隻特別版慶祝

幾好呀 擺sw就算爆櫃都唔會心痛

第四集一定唔夠位............

話時話咁擺法黑武士出席率會好高

外傳呢?

依家排緊隊訂

好似有劇
不過RO唔齊隊真係幾無癮 又無姜文又無帝國逃兵

所以真係出極唔齊

DV一定係擺ep5/ep6
Cloud city 同埋death star 2
外傳上面覆左你 出唔齊 儲黎曬氣 好似JL咁

Sorry all真係岩岩留意到

所以公佈出白衫佬果刻我真係屌左一聲

淘仔定咩？

個櫃邊到買？

哪有錢

剩儲1-6 就夠
7-9 最多係3廢老 + 達哥+rey。Finn 果d就算把la.

I totally agree with u牙
不過ep8打龍蝦又幾正 唉

遲下一定出，只係出邊集姐，c3po 咁樣多集都有出場。

如果我有一日發顛 ( 發左達 )
SW我首先 買兩打白兵先

近期1200一隻有找 , 仲有背境板
兩打白兵 , 前面企隻DV

成件事既簡單又隆重

Sw真係好食位 擺埋啲配件上去裝埋把劍等於兩隻figure嘅位

Sw有邊隻入得過

全部都精品

出前傳先 真係r爆頭

唔算特別大 , 係高少少

買埋ep4 starship
Or death star 場景
包你即刻硬曬

諗起sdcc嗰隻ep7

砌death star 場景再加EP5 DV+Luke 連地台，真係J到出血

vader同dark side anakin走唔甩啦

會唔會出左ep9 紅眼就算正傳無到

Darkside anakin

palpatine連隻廢老櫈 + royal guard x2 + vader + luke

唔係我果個掛

普通anakin 都好正，仲有DM ,又係超高汁

我係入普通anakin同obi wan一齊擺 darkside企埋上去地台太高入唔到櫃

我本來齊你依隊
但賣左黑帝就散撚左band

Yes,佢拎嚟出嚟嗰陣成個爆撚咗，因為入唔到lift,而家搵人据咗隻腳佢

IKEA櫃?

如果hottoys出就好

我都有咁諗過 同埋始終mustafar到anakin打交未變曬sith黃眼，好似普通夾d

不過一開著左個熔岩地台即刻死攬住唔賣 點影都影唔到真眼睇果下感覺

入魔整體靚過普通版
但普通版頭雕正過入魔版

所以想就咁入個普通頭，不過淨係見過700蚊

唔係講笑佢個頭好鬼誇張，我咁多隻HT入邊最靚應該係佢

屌ching你識貨 出埋attack of the clones版就好

咩櫃？淘寶玻璃櫃？

實出嘅 不過今年出得咁慢 留番2020再算

咁爛法唔知有冇得退

冇，我自己叫師傅幫我鋸短佢。當自己買個教訓算。

你地個櫃有冇咁大呀
連升降機都入唔到

未買過櫃，愚問一下，有冇得係零件再砌既櫃，會唔會唔穩陣

唔係本身支架同玻璃分開放上到屋企先砌既咩
我諗唔到個玻璃同支架要幾長先入唔到升降機

未砌好似易運d

Ro 我準備收返隻黑兵黎玩

除非你lift好高,闊。泯水都唔好試。唔想你做下一個我

見皆旺有間可以訂櫃, 可以加LED燈. 唔知係咪淘寶貨

TB可以運到香港到你屋企樓下
出面街果D9成都係TB代購

依隻又貴又正又稀有

最稀有係咪海岸線果隻 啡啡地果隻

聽講TB可以幫你上門安裝埋

真心一問大家會唔會keep啡盒？

實質個櫃原本係點樣？有冇圖睇睇

點解唔Keep......
都係砌磚咁砌....

你唔要可以比我我要做紙皮師

每個啡盒50-100 幾好賺
點解唔keep

梗係唔keep啲垃圾運輸盒啦大佬人地係工場污穢到仆街
除非你當啡盒係收藏一部分,你買傢私keep 唔keep 個包裝?

我覺得係時候攪個連登HT砌箱大賽.........

我咪係果度訂...........
8000蚊連上門安裝

我覺得幾ok

ben真係好似漫畫版

有無圖 無咩印象

原價, 半死貨黎

8k 巴打個櫃幾大？

現時點二樓好似有

係咪有BD版

180 高 160闊 60深
做咁深係連為左兩架車

每層有LED燈 , 連火牛連送貨連安裝

上去睇睇先

我之前淘左個200高 100闊 55深都係2k
都係包燈

Me都係淘 180 100 40 淘寶就性價比高

黑帝其實幾錢入先合理？
見人放緊2400

我打算賣左佢買過第個

淘寶果D係 左右一舊燈果隻 ?
我唔太鐘意...........我呢隻燈條

btw , 淘寶果D唔係只送到樓下仲要玻璃好痳煩 ?

好想追bd version

1100蚊 , 兩個植髮頭 兩套衫

雖然呢D應該無比版權費
不過陳生應該都仲係謀取緊暴利

十三樓

好正

許願池已發動，請留意FB

2400都可以

名都唔係叫quicksilver,係冇版權喇

X-MEN無乜興趣
除非佢出JL版既妖后

諗緊掉唔掉咁d啡盒 好撚呀訂

所以我拆左果兩個燈自己駁番led燈帶上去

要自己搬上樓囉,其實一架板車三條友唔洗行樓梯既應該無乜問題

究竟有冇一隻似樣既jenifer law figure

仲好易嘢蟲

玩得多副廠野就會慣.............
iron fist 變 iron warrior , quick silver 叫 speed silver咁............

認真？

遲下就無架la

係淘寶訂左個櫃 佢話唔包上樓 諗住比幾舊個運輸幫我搬埋上去 自己一個搬唔到

我曾經諗過好無為左四張輪椅比DP而買 X博士

不過最好似幾貴下.........冷靜左

不嬲都係易野蟲

隔離放d樟腦丸咪得囉

副廠野係咁 , 你連佢邊度做咩公司都唔會知
你今日見到現貨唔買 , 分分鐘你呢世都見唔番第二盒

e.g 奇異博士個奸角師兄........而家已經唔見哂

其實主要係愈黎愈多 盒盒都一鳩樣，係個名唔同，儲黎好冇謂

用o黎保護個彩盒...........反正都係砌磚咁砌上天花板............

請問爺爺覺得個櫃做工質量好唔好呀? 同埋用玻璃趟門係咪冇咁易入塵

好似係依隻

我自用儲個d紙皮盒就實扔，彩盒就用牛油紙包實

有無剩輪椅

買少見少

首先 , 質量 係 mass , 質量是慣性的量度。它也表示了一個物體所蘊含物質的多少。因此，質量為一純量，它跟我們於何處量度它並無關。質量的公制單位是公斤 (kg)。

形容一件事 / 一個服務我地會用 質素

認真 , 手工合格以上 , 勝在每層層板可以日後自己校高低
LED燈駁電又易 , 又可以分火牛 , 我而家一個制開哂上層 ( 蝙蝠車以上 ) 所有燈 , 另一個制開下層所有燈

係個師傳痴電線膠布痴得拿西左少少
其他都OK

塵就一定有 , 如果真係好怕塵既去日本城 / 淘寶之類買D防麈貼 封封佢

真係好小人放

我想買番...........

我都想知
買隻似樣既黎

新手想問點二樓係邊？thanks

J. Law

MCU最廢奸角

cls咁都有得笑

已經出得唔靚，仲要2打6角色，出左有邊個會訂

除左陳生 ( maybe 陳太 ) 本身係 J.L fans之外
我諗唔到咩原因會出佢..........

TOPIC : 點二樓係邊？

唔該巴打

？？！！！！！！！！！！

如果住將軍澳/潮濕地區，擺咩都無用，一定要掉啡盒

Ben叔太撚肥啦著起件裝 佢襯以前拍夜魔俠個look多d

Bale 型好撚多

DC版 MK1

Bale

各花入各眼

Bale 背住成個葛咸城

bale件甲太過寫實，漫畫全部都係薄貼身衣，冇乜甲

咁又未去到全部......

想問件褸係邊買？之前素組左隻買唔到件褸

85係咪變咗許願機好多85都換到85BD 仲要唔使補差價

理性討論下 其實bale的確係經典 佢同nolan既batman可以話係創造左另一種獨特風格既batman
Ben既版本就好明顯係base on番漫畫版入面既設計而做
的確係各花入各眼 但華納狠狠地催毀左一個咁好既人材 真係好可惜

bale好似保方

BEN叔有BATMAN個下巴同體型但缺乏少少英氣
BALE就夠哂型但其實無忽似BATMAN

諗起隻瘋人院小丑...

其實又唔一定再跟足漫畫 好似iron man咁 漫畫好柒

電影design 過套甲先咁型 即刻爆紅

搞死埋佢套live by night

想賣左張Stan lee單

賣

Keep多年上樓喎

bale 比較似花花公子............
同埋我覺得bale演技好太多

Ben叔一o舊飯咁..........

賣幾多先

2007漫畫造型，已經唔7

條友都幾陰公 自己無睇清楚對面又仆街特登陰傻仔

但BEN叔有殺氣好多,夜媽媽見到佢都咪話唔撚驚
BALE果件真係得個型字,講真keaton 個LOOK仲有威嚇性過BALE

重有20mins
IT2

Batman begins個造型都有殺氣既，係TDK後就型多過威嚇啦

我用Vortoys V1006套裝

，

可能BEN叔有體格加成
你唔講都唔記得BEGINS 係肥少少個LOOK

我覺得 , bale版本最大問題係扮果把死人聲..........
扮聲其實好合理 , 不過................個感覺硬係........

另外 bale 版本始終有三集 , 成個世界觀相對地完整好多
由件甲 . 架車點整開始講起 , 係有代入感多D.........

咁撚快我聽晚先睇

其實可以叫佢打開黎望真D

追得scarlet再睇下會想追埋punk

真？

我上次拎返屋企望兩望 隻手就爛左

我覺得ben d眼神正好多，ben第一次係batman mobile望到superman個打突眼神幾交到戲

bale你問我佢演tdk有邊幕深刻我真係up唔出
我覺得tdk咪又係靠joker帶起

你禮貌D問佢一般都可以

呢個真
上次見候活個仔同佢班同學 叫職員打開個櫃拿出來撚左陣

Ben: if we believe there's even a 1% chance that he is our enemy, we have to take it as an absolute certainty.
Bale: does it come in black?

TDK 反而對啲配角/反派如管家,貓女,JOKER,BANE印象深刻啲

無野出都推得咁快

岩岩見到2手 punk gg 2100

又冇上貨

Penny wise 實物係咪好撚靚？

我收兩張+600首日
而家見親都+1000

toy eras幾高質

等全派啦，而家先第一水

好 今日上 想要乜

punk都停左好耐

mk50 thor wm mk4 antman wasp都叫緊糊

antman同wasp唔知會唔會一齊上貨呢

我都諗過 如果係就爽

有出呢套衫咩

antman wasp 無咁快啦應該

競猜下隻新貨派咩

分分鐘下一輪就全派

SW 好大機會

超人

mk7

大陸傳話大貨要3月

咁耐

冇計, gg真係造型王黎
好彩冇乜愛

求快派

我都google左一陣

銀白果套 x-men 前傳3 ( X-MEN APOCALYPSE ) 著過
紅藍X dark phoneix 著過...........

等緊熱玩具屎 出
不過副廠都出得咁似都有

六百幾
心動了

$660

買隻黎撚下平過你比錢訂金魚缸

660 要岀手了
邊到訂？

好耐啦 依個好似

好搞笑依單 爆過尋日個單mk7變wm4

之前上個幾個箱就係PUNK GG

笑L左，可惜冇帶單

大預言家

都唔上貨
D單冇撚用
賣撚左佢啦

咩事

又登

有帶單
放工狗衝

我個隻已經玩到厭哂lu

咁撚痴線

最後追唔追得番?

block曬 結果唔知

有心裝鳩你，點會比你追得返

甩P仔

仲癲過琴日果單錯彈

無人影過上貨但無啦啦全派
WM4幾時大貨到

之前個幾箱FAKE 紅藍GG
入面可能就係PUNK GG

咁對robert有咩感覺
雖然只係公佈左佢做 未有野可以比較住

講真佢不如做NIGHTWING 好過...

應該係最瘦既batman............

佢有啲憂鬱感覺 都襯batman嘅

笑左
如果nicholas hoult好似仲瘦
但我本身想nicholas做多啲

Joker 1/4有冇啡盒的？

有

拿拿林訂返一打魚缸佬先

老實講依隻野可動真係麻麻 條腰個度有回彈

It得3張單，派貨炒到上過萬

我已經訂咗16飛

Nice

睇定樓盤都得

準備同猴活做鄰居

有冇考慮入股HT

btw it小丑實物圖唔見有氣球，冇咗個咁標誌性既配件，意欲真係大減

尼啲野九龍皇帝，合金巴菲特都未出手點會輪到我

Punk 仲未收到信息

照拎就得 唔洗等佢sms

少人放推高左個價

我加200收咗第三日單以為好快有貨
點知要等到今日

努力讀書

本身都冇乜意欲買
雖然好中意 但點擺係屋企

hoa仲未派曬咩張相啱啱影

仲有冇其他

暫時淨係見到呢堆

nicholas hoult 配角臉...........

我冇加名
所以要狗衝

佢幾靚仔同斯文

炒狗好似係唔會在乎面子

[member]有d冷門貨佢有好多好想要xx([/member]

2年後

係咪有人收it2呀？？ +2000啦屌你

其實係咪大部份都有啡盒？

上去拎大部份都無

好似多數得合金 / 特別大盒 既先有

架貨車已經吉左
上齊貨了

it得咁venompool可能都得

全部hoa7

Venompool唔得，信我

大部分都冇 ss就有

見佢連d gg都有啡盒

Scarlet gg 同 ffh movie promo 都有啡

bale個身形好靚其實 唔係大隻就得

Bale係橡筋人

DX系列好似未試過無...........

Marvel 除左合金////// HB 2.0 / Thanos 果D咪有.........

exclusive先有

原價同你收

超勁 暴瘦暴肥操大隻 乜都極速搞掂
要幾有毅力先得

拎左punk

大家覺得咕嚕肉地台值幾多，想收wm。普通就見+56百，有咕嚕肉就700咁，邊個好。遲玩早玩冇所謂

請問it個幾隻cosbaby係咪未出？

我見佢淨係出左係hot toys個fb，但又無寫係邊度有售希望唔洗填form

咕嚕肉好樣衰

wm4果舊係燒雞髀，stealth蜘蛛先係咕嚕肉

fb
4500 單隻mark4

SS係咩野都會有啡盒 但咪又係dum，留黎真係惹蟲

其實都係差1-200蚊，更係跟追會場，起碼早d玩

又岩喎，改番先

呢排都見人放wm普通現貨
3千1-2到

3100-3200不如收會場版

不能同意更多

舊燒肉 可以概話比多100都唔想

玩具熱屎 又再戰10年

死唔斷氣 玩爛佢為止？

同你一樣情況 唔介意遲玩 想要雞髀 不過一早套餐收左後期非會場

冇左GG仔 咪要復活L文

有價無市？

唔好咁啦

source?

堅？

iron heart

留唔住gg
去搵返rdj出來

死唔斷氣系列

做聲優炸嘛 出唔到ht啦

到時猴活自然諗到方法出嫁啦

用hologram出一秒樣 hot toys又可以出一隻rdj

粵劇埃因明

如果跟漫畫黑人爆炸頭ironheart不如搵im3
細路出ironlad好過

但非616好難出
一係直出dr doom 加ironman合體版

我都幾中意個細路

交收左隻黑兵了

我想問，其實禿鷹有冇出過？ 我見2018動漫節有，但好似唔見市面上有。 thanks

利申，岩左2個月坑，gg fans

4個解讀都唔啱啦下麻

比猴活玩厭先出比你地

[member直入homemade suit完之後
去誰下隻it同mysterio
隻mysterio又真係幾似巴打講既咁
望望下真係幾似入邊係棉花
隻it都ok
同埋見到有位女玩家都係到話隻it都好過mysterio
It都多個頭雕

同埋唔知係唔係巴打黎
佢諗住上黎訂it 個老婆同佢婆婆定麻麻講
隻野好恐怖好邪咁
最後唔知有你訂到[/member]

How much？

係幾正
套戲節奏：上一秒搞笑下一秒恐怖再下一秒搞笑

$900

有冇人同我一樣 覺得呢隻漫畫版既iron man 個面具 唔知想點撚樣咁 鳳眼/細眼？ 硬係同電影好唔同 柒柒地咁 even件甲都仲係冇電影咁靚

個樣柒

有冇人想訂toys era joker

我想
但好撚窮

想統計下，多唔多人揼啡盒？

會掉

會keep

有冇圖

唔掉驚有甲由

入啦

下 900！？death tropper？

等唔等HT好

好正, 要訂

補充

根據《We Got This Covered》表示，由於Iron Man已經陣亡，故此Robert Downey Jr.很大機會將會為《Ironheart》的人工智能裝置配音。當然，Marvel Studios和Robert Downey Jr.仍然沒有回應相關傳聞，但是其實早就已經傳出Marvel Studios將會拍攝《Ironheart》，甚至劇本已經完成。究竟《Ironheart》會否成為Marvel Cinematic Universe第五階段的主要作品？相信值得大家期待！

哈哈我一路傾緊電話呻mysterio冇頭都咁嘅價仲阻住你睇display sorry呀

呢隻有現貨？

HT會唔會出？ 有冇料爆？

Pennywise實物好靚？

85都要原價放？

傳說中既淡市出現了

之前動漫睇過好靚

一路睇就一路覺得it好正 2個頭 又多配件 地台又有誠意 睇返自己手上張mysterio單

實會出啦 我估

Fd搭fd收返黎

GG仔出左1080P

HT應該出呢件衫啦
同埋呢隻$660咋 差唔多HT訂既價錢有成隻
WHY NOT BOTH?

痴撚線 900

唔想開DC呀屌 收左一隻就會想齊Joker
跟住DX11又未滿足到就會拎去植髮買DLC 無底深潭

開啦 套戲上你都係訂架喇

有啲驚依隻唔會出 好似以前logan咁 唔賣licence

套戲已經無限期待

之前出過 好多想追 之後間野再版

真心 實物幾好
有埋個紅色波波就完美

係喎
加埋素體+200

messenger個app係咪死左 係咁等待重新連線

過咗道興致，不了

難度

要來了

撚狗咁撚如果出頭雕

只係一隻cosbaby既錢, 快D同我去懲罰呢班後生仔

唔會比個頭你

唔撚係阿....尋晚無訂

我都係首日 諗諗下無頭雕15xx 好唔低無訂到

收唔夠單先要加碼

流料就算啦

walkin係閹割版

流料啫

猴活係咪見收訂唔理想
先加個頭雕比你

撚狗

CLS真係史無前例，猴活我願意奶你鞋底

慘被撚尋晚無訂 想死

好彩難民首日訂左

跟住個風氣又變返老閪都訂左先 跟住就又訂唔到 無限輪迴

猴活話終極撚狗出2.0,
利申訂ed

2.0真係終極撚狗

睇定先
廢事一間炒車

準備被撚

2.0 係Cg戲服版
配件 ：無人機 眼鏡 等等

如果出特技衫版既話我收返呢句話

85個個都話冇2.0

侯活：我一直都有mon post

我係狗
快啲撚我

可能去改個魚缸頭條紙呢

線

星期六光復後樓梯不是夢

出DLC

熱潮好似慢慢過緊
勁多人放單

好彩撳左聽日訂

見到個10/9 +90我先

2.0

中秋禮物

為咗睇港隊放棄訂金魚缸
屌

便服我估唔會

咪星期六去囉

後樓梯條撚準備

肯撚定出多隻俾你啦，撚會後加頭雕咁on9咩

對準政權 遍地開花

DLC

呢個機會大，會唔會原價俾多個頭你咁on9

橫掂 配件都係整緊 無人機仲有大有細 眼鏡個D

有愛唔好諗

猴活早啲用呢招咪清到堆校服tony囉

唔撚係呀，姐係之前話咩sony版權問題個d全部鳩吹？

猴活:NO PLAN

之前話唔會出添

有頭我即衝，就算貴幾百都比

如果係出2.0呢 就要比多千幾

Both la diu

快d，快d

叧一個角度諗下
而家嘅收入好似仲係迪士尼收？
咁老鼠仲唔叫侯活去盡佢

竟然未掃曬

猴活可能比人渣住春袋

如果猴活個PRESENT手法好似教主咁ONE MORE THING,大家會唔會原諒佢?

產品係老鼠全收 所以點都出

Jake真係好撚型 好想奶
不過出2.0 CG衫都唔係冇機

好彩首日有去訂

比副廠出好過啦cg衫

老鼠：陳仔，沙鍋係我手上面

冇興趣

我都諗起呢句

老鼠：rerun all gg

過多幾個月 周街都係

限量2500隻

陳仔：為咗慶祝RDJ回歸 全部L文 rerun

認真

1,) 1590依加話再送多個頭俾你=無可能

2,) 出左多個頭版賣2000=無可能，訂左呢隻個D一定屌柒你，冇可能開左訂先咁講

得番3,) 出隻CG衫版，真人頭+兩隻無人機+眼鏡+對講機+乜乜柒柒唔記得左

每日2500

Jc咁講應該真係會出真人頭冇理由鳩吹掛

裝個頭雕落西裝素體到

大陸好多店有得訂
可能係香港2500隻

同埋 如果要加個頭 咁咪要重新設計個版

咁睇nysterio應該換到頭，焗鳩你買晒兩隻黎換頭

星期六walkin 咗佢先
唔想俾機會自己越睇越靚

我覺得會出DLC

2年先出，大把時間

似樣啦 出2.0

hulkbuster dx事件

真係出2.0，呢隻會唔會再跌價

冇留意，講乜

呢隻都出有幾多人會買

但唔係未試過加件架 出個news解決
一係就跟返1630再加返個頭比人

佢夠膽出我夠膽訂

no pls....
我都係講吓出 2.0 咋... 千祈唔好中
出哩隻魚缸俠冇頭雕都已經劣評如潮...
仲要終極撚狗就真係盞之後大家都睇定d先買...
阿㺅活你mon post嘅話麻煩睇睇哩個post請高枱貴手

有試過加個頭俾人？

就算加件有試過訂左再加價？

猴活咁小家 點會豪比你

hb1.0初版開訂之後有大改過。

成隻重出
原本話dx手係1.0出點知搞唔掂
kingart整到 ht整唔到 到最後出隻7500既dx版

多個頭 比多個無人機再加埋啲特效件 我估都有人買

應該預左有頭,早排問JC話冇PLAN,SDCC冇板,根本隻野急住起貨

你講2.0意思係cg衫定mysterio衫？

終極撚狗：
出2.0跟頭雕，但個頭雕插唔到落1.0

hulkbuster

埋到櫃檯大叫一聲 屌你老母侯活
跟住攞張信用卡落2.0訂

點會冇人買，至少我會有興趣買呢隻多過mysterio冇頭版

本身1.0入面都要預LED燈位
除非要成個魚缸頭換件

姐係點，叫訂左個d人番黎補錢？

就係真心驚所以喺度許許願先

佢加多個頭落去有咩問題

出2.0卦
冇理由要改成本又上升

如果mysterio 有頭雕
不如整多個頭比rocket啦

剩係個頭發光囉 IM都係架啦
唔通真係整粒燈膽係入面咩

真心有可能加多個頭俾你都係收你1590？

係咁隻野即刻由好貴變好平

又真人頭又發光燈

本身喱個價就係預左有頭雕

浪人都係差唔多價啦 咪又係雙頭再多件衫

我認識嘅陳仔冇咁大方

請問有咩大改過？

都未開始生產 其實要改都唔難

想問下邊度有得買呢種size嘅燈泡？

其實係正常價

iron gg???
superman???
原來1590有發光頭同真人頭就叫平，我真係脫左節

隻手同埋換甲空中個件
人地kingart一早出好 ht先改件重出太複雜

係好平

好可能之後再用GG仔角色要再比錢同SONY買,急急腳出仲要PLAN到去2020Q4,正常邊有可能要2年先出貨

咁CM咪仲平 手又燈 頭又燈又有貓 加真人頭

笑咗...
猴活撚狗術又進化咗~~

仲有antman都係1490 發光頭 真人頭

同我屋企一樣 係咪忠旺

香港人真係好易習慣被剝削 比番正常價你就咁開心

係囉...正常翻個價咋...頭雕又冇配件又冇....同starlord比差成截....

我覺得係呢隻野加個頭啦
仲有咩2.0可以出呀

溫水煮蛙

見到9月啲人仲放緊1/4GG有d可憐佢地

其實1.0可唔可以換手先？
如果可以 咁依樣唔算大改

出cgi衫我真係未必會訂，好7，頂多都係留個頭放走個body

本身話要放隻43入去太高難度，做唔到

可能魚缸頭成本貴D掛

陳生依家味對現送份禮物比FANS

無左油壓手差勁遠已經
姐係吸住hulk隻手

咁講starlord 3.0又幾貴乜都冇

其實佢唔改好過過 屌 隻腳依家真係⋯

其中一個原因

其實人地jc po埋exactly 果張圖出黎 又話'' join this project ''
有咩可能會2.0

話冇可能太平比個頭雕嗰d 其實係咪猴活真身???

不過隻手真係好貴 同埋換手諗起都煩

我据走個頂

等候活

承重量ok?

仲要post埋果張圖

有冇圖睇下點 個櫃

Cg衫似係副廠會出個啲
好似便服肥thor同avg3納米服tony咁

好麻煩加上 個時對家一早做到個技術
同埋short gun都係突破之作可惜人地拎專利
之後ironman就分全頭 半頭 加真人頭

我就覺得佢唔會出2.0 改改個版有幾難 成兩年後先派貨 大把時間執啦

每層

如果呢隻有頭會好想要
利申訂左

咁咪頂層冇野擋?

木板頂住先

大家要訂就快

呢隻好似唔包素體

含淚一push

諗起無蓋巴士 咁上層個玻璃門咪無左

但要等2年買債券

成個上層鋸走咗你話呢

一有少少marvel消息重要唔知出唔出都即去六七頁

it

客服幫唔幫到手

證明好多人都想要jake個頭雕

有我一定買

仆街冇去比訂
又比猴撚左鑊

我夠係啦

睇黎大家都係拎住mysterio單望住it喊
希望Jc hong個消息係跟埋頭
唔係嘅話呢個價呢堆配件真係好sad
雖然照買咗

咪係囉 屌你睇下it先啦，雙頭呀 ， M客比多個頭 有咩問題。 冇頭都起碼無人機配件啦

咁靚仔唔出頭雕真係暴殄天物

要同黑g還原呢幕

係咪好多人冇去訂所以先咁撚狗法

侯活中秋送大禮

咁呢隻套衫個成本高過cm irongg個d既應該

個時未approve
你睇antman個頭搞幾耐

候活:其實一早已經諗住有 比個驚喜你地

真心覺得冇乜可能，希望我錯啦

猴活:J毛一條

This is Hong kong

如果uv塗裝有漸變色應該幾正

咁要買兩隻先還原到

我驚佢出cg衫加兩部冇人機都收你15xx咋

副廠買特效衫
ht加頭

量子tony都1200la

問題係會唔會咁好死1590送多個頭俾你

第一次比猴撚到咁應

始終ht都係頭雕先引到人打丁

uv塗裝比我意思=HEA9你
明明可以做燈

It???

已經唔記得咗咩黎

最多改變返1630

ht 入燈都唔係好野

J毛一條 知唔知其他公司冇
因為J毛得我獨有

錯 DLC 果隻就真係hea鳩你
當埋你係盲既

ching 真係比侯活撚到馴化左

1590應該要送多個頭啦又少配件又咁貴 嚇走好多人

還好啦，至少佢冇hea我

啱啊 就算無頭 多啲配件都開心

屌你係就講清楚啲啦，Book咗聽日唔知去唔去好

仲諗緊聽日去唔去訂

頭有燈 身冇燈
姐係點?撚狗我?
夜晚當射燈/燈泡用?

訂啦 一陣又越睇越靚 真香啦

我原價放SL3.0 去入魚缸頭算

係你自己話會出2.0
人地都話Join THIS project

比候活撚到精神緊張

開住uv訓

開左訂一星期都未夠咼 會唔會2.0呀

我都想原價放starlord單

唔會有2.0

我都想平民首日原價都有

我覺得係時候學定啲手作仔
幫啲玩具整專用燈箱加配件

有冇人收

starlord唔靚咩 幾鐘意 炒唔起姐

好心你地唔好咁奴性啦 隻隻有頭雕都千五左右架啦
而家個個話冇可能千五有頭雕咁著數係咩事

比起starlord 我想要魚缸頭姐

鍾意呀但係要等到21年，到時就快派先收返

想問有無人有個隻wm眼鳩毛個張圖

中肯呢到好多人無訂 踩多幾腳好正常

要收都唔難

又要諗下個POST名

魚缸頭都係21年

比候活撚到傻左
可能佢地冇訂到

明明千六應該跟頭雕/多d配件
喂大佬依家千六得個本體咋

千五無頭抵到爛

千五有頭雕咁著數?!

1630有頭有配件

咁講Stan lee1780咪貴撚到仆街

我簡左琴日...冇去訂...唔係真係出返頭雕呀嘛

又唔係冇得訂 依家

等WALKIN咪得

我㩒左今日都冇去訂唔通要walk in

Stan lee有頭wo

死我真係唔係好覺佢會1590再加多個真人頭你喎⋯⋯

隻野件甲點都難整過gg cm starlord呢d啦，係屌佢冇配件都咁貴姐，有頭雕應該唔至，你睇stanlee都收你1780，halfface冇記錯都15xx？

都係唔訂冇位罷

都唔差得遠 開左果幾日訂

呢隻要等到2021真係....

訂啦要等兩年大把時間執位

由好貴變到好平

唔通叫班韓國人幫手雕個罩咩如果係我都無野好講

50DLC都收你差唔多價
正常1／6係咪要賣4千

笑到

我意思係出cg衫機會大d...

靚阿 但我早排收左2.0dx 所以想放

冇儲奸角

我夠膽講如果係出2.0一定唔會係jc第一個出聲囉

唔好意思想請問一下，如果想去RB，係廣東道對蘋果入口入海港城直上最快？

加張輪椅比佢

Good news?
Hot Toys Korean artist join this project
唔知要講幾多次 除非佢唔係去雕頭 如果唔係無可能2.0啦下話

出2.0就唔係good news
係bad news

Ok得！ 唔拗啦，我聽日出去訂啦

咪係 大大張圖

講到咁明都仲要估黎估去
CLS

明顯係出1.0+2.0=3.0啦

乖

唔該RDJ BRO🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

D! 我被撚開
拍定手先

繼最強之戰士
Jc hong又一燈迷

第一次去預至少半個鐘搵路

雕走條分模線

有無教學

支持 韓國人齊心雕走分模線
韓國人 加油!

A/B/C同D冇衝突架喎

轉右鳩行

破天荒開左訂後加頭俾你

搵到logon已經贏

呢個真係巴打

我讀drama嫁

:A,啱架喇 拍定手先
陳啟泰:最後答案?
:A!
陳啟泰:A!...............錯架
:吓?
陳啟泰:係侯活撚狗
:典解阿?
陳啟泰:1600大元 俾D掌聲

莎士比亞！「B啱架啦，拍定手先啦！」

我黎

27號係第幾日

應該中期

定係陰謀論少少，呢幾日得咁少slot都大把人飛機

所以叫jc hong出個post引下你地淨低d slot同walk in

唔係話1590就叫抵人溫水煮蛙，而係諗下候活照常理應該冇咁好死會後加多個值幾舊既頭比你而唔收多d囉

abcd都係撚狗

會唔會有可能有副廠出MJ
想俾條女紅黑GG

原價減80 早排動漫d人仲喺度搶

己經變左侯活隻狗

影到身長腳短

企報紙點型呀

型到可以踩住馬明

咁

新POST

呢個系列真係唔明點解有人想要

原色價錢貴

今日真係望下望下隻IT
真係覺得佢又幾抵
死啦,再望我怕真係會等佢WALK IN就去訂
但係拎到返屋企,又唔敢放出黎
等等老母以為我買舊野返黎嚇佢

睇完戲反而無咁想要了

沒事兒